求聖誕buffet 推介

想同條女25號晚食buffet 頭輪尾輪都冇所謂
Budget 唔好過一千蚊位
求推介